[無甜] 「其實......表姐是可以和你上床的喔。」

「呼……哧……」

一陣混和著酒味以及蜜桃香的呼吸氣息，喘速而有節奏地迎面輕噴著我的臉。

「其實……我係可以同你上床架喎。」少女帶點誘惑地輕聲說。

她正用胯下把我壓倒在床上，並且用雙腿夾著我的下盤，使我動彈不得。

我雙目瞪大與她對望著，心跳早就卟通卟通亂成一團。

一襲深棕色的及肩短髮，雪白色的肌膚，高挑的鼻樑，櫻桃水潤的小嘴，以及一雙彷如星宿般美麗的晶黑色眼睛。

啊，真是一個可愛的女生呢。

不過在這一切之前。

她……

其實是我的表姐。

所以說現在到底是什麼情況喇！！！

「你……你亂噏D乜呀表姐！！！」我滿臉通紅的說。

難道這是某個偷拍節目的直播嗎？！鏡頭呢鏡頭呢？！

還抑或說這是某套動畫裡的色情情節？！

欵……如果是的話又好像很不錯。

才怪喇！！！

說時遲那時快，正當我只顧沉浸於思考之中而無暇理會現實之際，表姐她竟突然之間放鬆了身體，於是乎她整個人就無力地攤軟了在我的懷裡，任由兩個圓滾滾的軟球擠壓著我的胸口。

「^$%#^$$%!$@~#$!@#$!!!!!!!!!!」我語無倫次的說。

這……這也不能怪我麻！好歹說這也是我頭一次與年齡相若的女生有這樣親密的接觸啊！！！

在賦有彈性的觸感配合著表姐的體香互相強攻之下，我的下半身終於沒志氣地舉起了白旗，一種飄飄欲仙的感覺不斷充斥著我每一吋肌膚，使我不禁幻想了一下接下來可能會發生的美好事情。

天外之音 : 岩喇，機會難得呀，上！上！上！

對呢，說不定這就是我童貞畢業的大好機會啊！！

雖然她的確是我的表姐，然而把關係弄清楚一點的話其實就只是「姨表」而已，沒有近親關係啊！

P.S. 不知道什麼是「姨表」的人自己Google吧。

所謂「有食唔食 罪大惡極」，難道送到上門也不吃麼？！太浪費了吧！！！

況且表姐她完全不是劣質貨啊！樣子既可愛又美麗，肌膚既白滑又緊緻，而且最重要的是她那對豐滿的上圍……

不過。

「唔可以呀！！！」我大喝了一聲，同時用雙手托著表姐的雙肩把她推離自己的胸前。

看來我人生在世十六年來上過的德育堂也不是白費的呢。

於是乎我繼續發表偉論道 : 「我係唔會乘人之危，更加唔會搞自己表------」

「噠。」

一滴液體突然落了在我的臉上。

「哈……呼……哈……呼……」被我托高了上半身的表姐正睡得香酣，嘴角還吊掛著一絲口水。

我呆呆的眨了眨眼睛。

「哎。」

大家好！

我叫宋子朗，係今次故事的主人翁，亦係一個好普通普通，普通到M記招牌跌落黎都擲死三四個既男仔。

我屋企有一家四口，阿妹細我兩年今年升中三，阿爸為左養家終日奔波於世界各地搞佢的物流生意好少番屋企，而字都唔識得多隻的阿媽呢就做緊酒樓的知客。

講起我阿媽，不得不提一下佢的哥哥同妹妹，亦都即係我既大舅父同細姨媽。

佢地三個的感情由細到大都已經好到爆晒棚，甚至誇張到一個地步係，佢地竟然約定埋等大家第時都結左婚之後就要一齊買同一幢樓的上下層單位。

結果？咪就係自我有記憶以黎，我地三家人已經一齊住埋係觀塘某一幢私樓裡面囉！

大舅父住1006室，我地住906室，細姨媽就住806室。

千奇百趣有幾趣？請俾趣！啪啪啪啪啪啪啪啪啪……

咳咳，講番D正經野先。

可能係因為住得近加上上一輩的人全部都好玩得的關係啦，所以落到黎我呢一輩的時候大家的感情都仍然能夠繼續維持係一個幾close的位置。

講起我呢一輩，我地三家人一共出產左5個細路仔------

大舅父有一粒仔，亦係我呢一輩最年長既個位，計起上黎足足大我成十年。

而細姨媽就有一個大女同一個細仔，大女大我一年，細仔今年升小四。

我地三家人除左平時會互相去大家屋企玩之外，最特別既呢就係每逢月尾既個個星期六晚，我地都會有一個大聚會。

所謂的大聚會，就係以中間個間屋 (即係我屋企) 為中心，各家庭各自係自己屋企煮完餸之後就會透過後樓梯傳菜攞到黎我屋企，最後就開一張大圓枱出黎大家圍住排排坐係到開餐。

當然件事就無咁快完啦，食完飯先係戲肉！

大家食飽飽吹左一陣水之後，我地就會分成「老婆」、「老公」、「細路仔」三隊各自玩。

通常我老母就會留守大本營同細姨媽大舅母仲有上上下下識埋的鄰居八婆團一齊開枱打通宵麻將 ; 男士團呢就會去大舅父到睇波飲啤酒打機，又或者係出去酒吧吹下水訴下苦 ; 至於我地呢班塞豆窿，就會帶埋玩具去細姨媽間屋到玩，一玩就玩到第二朝先各自番屋企。

你問我無人睇住班小朋友會唔會好危險？

又唔會既，事關以前細姨媽會落埋黎睇住我地，之後到表哥大個左就到佢睇，最後黎到依家咪輪到我同表姐負責湊住阿妹同表弟囉。

講起我的表姐……

嗯……

咁啦，我諗咁樣講會好D。

我想同你地分享一個故事。

一個，關於我同表姐的故事。

呢個故事，要由我升中五個一年的暑假尾開始講起。

那年盛夏，那段青春，那個……

她。

第一章

「宋子晴！！！」

我注視著廁所裡面雲石枱上血跡斑斑的M巾怒吼道。

不遠處的房間裡傳來阿妹的不屑回應 : 「咩事啊又？」

「仲問我咩事？」我大叫道 : 「叫左你幾多次做人要有D手尾呀，用完既M巾就扔左佢啦！！！」

「係因為你岩先喪拍門話要用所以我先趕住出黎執唔切咋！！！」阿妹不甘示弱的喝道。「神又係你鬼又係你，玩晒啦！！！」

「……」我霎時找不到理由去反駁她。「算！」

死死地氣回到了睡房，我隨即飛身攤軟了在床上。

「唉。」我精神散渙的嘆了一口氣。

凝望著雪白色的天花板，昨晚的情境又逐漸浮現了在我的腦海之中。

***

「今晚唔打夠64圈你地唔洗旨意同我休息呀，哈哈哈！！！」喝了些紅酒的老母扯著她的姊妹團興高采烈道。

昨天是八月份最後一個星期六，亦即是我們三家人每月一聚的日子。

因此在我家裡吃完晚飯以後，大家就按照傳統準備各自分開玩樂。

「叫左你咪飲咁多架啦！」老豆無奈的說，再轉過頭來拍拍我的肩膊。「我同你大舅父細姨丈今晚出去太子D酒吧傾計呀，幫我照顧阿妹。」

「得啦老豆，佢咁大個人識照顧自己架喇。」我頓了一頓。

「應該。」

等到男士團離開以後，急著游乾水的老母便隨即把我們一眾青少年趕了出走廊。

由於年幼的表弟今晚鬧著要粘在細姨媽身邊，因此現在只剩下的就只有表哥、表姐、阿妹和我。

「咁……我地點？」我問道。

說實話，我這一句還真的是有點多餘呢。

事關隨著年紀漸長，我們這一輩已經不會再好像從前般一起玩煮飯仔又或是玩角色扮演遊戲，頂盡就只是聚在房間談談天吹吹水。

但稍為用用腦就會知道，哪有這麼多心事

「我走先喇，有野做。」表哥微笑說。「Bye bye！」

我的表哥，全名叫做萬羽軒，聽我大舅父說就是羽翼豐滿氣宇軒昂的意思。

所謂人如其名，表哥他整個人生真的就好像是一隻大鵬般，永遠在世界的頂端之中飛翔。

除了擁有一副俊俏健碩的外表以及磁性的聲線之外，他更絕對是談得上十項全能------籃球高手，能歌善舞，HKU BBA LAW畢業，現修讀法律課程準備投身律師行…...唉總之就是人生的羸家吧。

然而到頭來最令我佩服的，還是表哥他那種從不驕傲自滿，總是笑臉迎人和藹可親，對待親人更是照顧有加的性格。

所以有時候面對著他，還真是會有些心動呢。 (利申飛機)

「阿哥，我約左朋友出街呀，今晚夜番，你幫我同阿媽down聲啦。」穿著了一身白T-shirt黑短裙的子晴說道。

我不滿的說 : 「細細個就成日蒲夜街，早d番歸訓覺好過啦。」

「番到去聽住呀媽D麻將聲邊訓得著架。」子晴反駁道。「我趕時間呀，係咁啦。」

就是這樣，整條走廊就只餘下我和表姐。

「咁……即係散band？」我側望向身旁的表姐苦笑道。

「應該都係掛。」表姐望了過來回答說。

我的表姐，全名叫做何晞妍，是這一個故事的女主角。

正如我文章的開頭所說般，她整個人看起來就是個美人兒。

160cm高，聲線甜美，肌膚白滑，擁有一張可愛的臉蛋，硬要我說的話就是四五分像Hani五六分像吳心緹吧。

也許是因為我和表姐的年紀是眾人之間最接近的一對，所以在與她對話的時候我總感覺彼此像朋友多於長輩。

欵不過在這裡先提一下，我一直也只是把她當作親人一般，從來沒有非份之想喔。

「咁啊，咁我上去大舅父到啦。」我說。

「乜你無街出咩？」表姐笑著說 : 「個暑假就完架喇喎，仲唔快D好似子晴咁約朋友出街玩盡佢？」

「無啦，上去訓覺好過。」我無奈的說。

沒辦法啦，誰叫我的兄弟要明天才去完旅行回港呢。

表姐聽罷說道 : 「咁不如你落黎我到訓啦，還掂細佬今晚實痴住呀媽唔番既，你咪訓佢張床囉！」

「嘩，你叫我訓希俊張床即係叫想我俾佢打死姐。」我笑了一下。

事關我的表弟其實是一個典型的港孩死肥仔黎，又串又沒禮貌。

「唔緊要啦，咪當陪下我囉。」表姐笑說。「我依家要番房到做埋d暑期作業啊。」

「好啦咁。」我爽快地答應了。

於是乎我和表姐便一起回到了細姨媽的家。

無甜？！

評已負

留名待追

lmlmlmlm

lm

快手啲啦

用字唔好咁撚台灣得唔得
一時又廣東話
一時又台灣腔
睇到打冷震

55

由於我們三家人的單位就好像是串燒三兄弟般連繫著，所以單位內的房間間隔基本上也是一模一樣的，兩房一廳加一個廁所和一個廚房。

當然啦這就即是意味著，我和阿妹向來都是睡同一間房，而表姐和表弟亦然。

「碰隻呀屌你！」

縱使隔著個天花板，我都仍然能夠依稀聽到母親的聲音。

「洗唔洗咁激動呀佢。」我都感到了有點丟臉。

「係係客廳先聽得咁清楚姐，一入到房就好靜架喇。」表姐微笑了一下，接著走到房門前把門打開。「我去執衫沖個涼先，你自便喇。」

「okay。」我除下了背包坐在沙發上。

不經不覺暑假就已經快將結束了，下年我就是個中五生，而表姐就更加是應屆公開試的考生。

我想表姐的壓力應該挺大吧，好歹說有一個如此強勢的表哥在前面做榜樣，所以細姨媽細姨丈應該多多少少都會渴望表姐能夠爭取到一點面子。

雖然以表姐在校的成績來說，她要擠進港大應該也不算是難事。

反之是我……唉，再算吧！

p.s. 我跟表姐是讀同一間中學，表哥是我校的畢業生，阿妹則是成績太差進不了這。

很快表姐便沖完涼出來了。

她身穿著一套深藍色白波點睡衣，手拿著浴巾抹擦著一頭短髮，施施然從洗手間裡走出來。

「唔見你帶衫落黎沖涼既？」表姐問道。

「食飯之前沖左啦。」我從背包裡拿出一支牙刷。「所以我淨係帶左支牙刷黎咋，牙膏都廢事攞問你地借算喇，哈哈！」

「懶到你呢！」表姐沒好氣地說。

表姐的房間設計十分簡單，左右各有一張單人床，中間靠著床頭有一張書桌，而床尾近房門處則放了一個落地大衣櫃。

「好攰啊！」我飛奔撲了在表弟的床上。「終於唔洗聽住阿妹d鼻鼾聲，可以好好訓一覺喇！」

「你做晒功課喇咩？」表姐緩緩走到書桌前開著床頭燈。

「做晒啦，不過hea做咁解囉！」我伸一伸脷。「你繼續做啦唔洗理我，我想訓陣先，有野先拍醒我啦。」

「okay！」表姐點點頭。

於是乎我便閉上了雙眼，徐徐進入夢鄉。

文呀！！

推

「呼……哧……」

一陣混和著酒味以及蜜桃香的呼吸氣息，喘速而有節奏地迎面輕噴著我的臉。

這是什麼味道啊……

為了確認到底是什麼狀況，我只好半睡半醒的瞇開了眼睛張望一下。

然而在辨清了眼前事物之後，我便心跳加速得整個人在發呆。

映入眼簾的，竟然是渾身酒氣的表姐。

不知道是不是因為她喝了酒的關係，所以令本來雪白的臉蛋透出了絲絲嫣紅，同時呼吸聲亦變得深邃。

「表弟……」表姐用身體把我壓在床上醉醺醺的說。「不如我地……」

這……這是在發生什麼事呀！！！

我趁著空檔側望向書桌，赫然發現枱頭正胡亂放著幾個給壓扁了的空啤酒罐。

「表……表姐？！」我驚慌地說。「你搞咩呀，做乜好地地無啦啦飲酒？」

「好地地？」表姐聽罷皺起了眉頭。「既然係好地地既話又點解要出去搞第二個呀，仲要光明正大post相俾我見到？」

「……下？」聽完她的說話之後我更是困惑。

對了！我記得表姐在學校裡好像正是在跟一個師兄曖昧的！

難道是被帶綠帽了？！

我立即安慰道 : 「唔……唔好咁啦表姐，可能係有D咩誤會------」

「誤會？！三更半夜係人地屋企人地個snapchat出現都仲叫誤會？！」表姐瞬間扯起了怒火。

Fuxk me。

「人地俾少少甜頭佢就上左人地屋企，唔差在上埋床呀笨！」表姐突然開始解起了睡衣的鈕扣。「好呀，試下我同人上床呀，睇下你點諗！！！」

Fuxk……fuxk me？！

誰知道就在此際，表姐她竟突然一下子放鬆了身體，整個人墜了在我身上。

「唔可以呀！」我閉上雙眼大喝著，同時用雙手托著表姐的雙肩把她推離自己的胸前。

「噠。」

一滴液體突然落了在我的臉上。

「哈……呼……哈……呼……」被我托高了上半身的表姐正睡得香酣，嘴角還吊掛著一絲口水。

我呆呆的眨了眨眼睛。

「哎。」

***

結果昨晚我把熟睡的表姐抱回到她的床上之後，我便立即跑了上去大舅父的家裡暫避。

在經歷完這麼驚心動魄的事以後實在難以睡得著的我只懂坐在沙發上發呆等天光，然而回過神來的時候就已經身處在自己的家裡。

不知道表姐她起了身沒有呢？

如果她還記得昨晚發生過什麼事的話，那麼她會感到尷尬嗎？

那麼我又應該如何面對表姐呢？

「唉！好煩呀！」我把視線從天花板塞進到被窩之中。

more?

完？

sorry食左藥訓左，依家岩岩起身準備食多轉

黎緊每晚都會更新，越多正皮更新的篇幅就會越長，多謝大家支持。

無甜好難正評喎

利申皮已正

有甜再叫我返嚟

留名